點解會係香港呢個地方出生

曾經為香港呢個優越的地區而自豪過
曾經為香港嘅一切法制自由民主而奮鬥過
曾經 我地都做過好多野
一心只係想係成長嘅呢一個地方奮鬥
從來嘅我地 都唔係追求緊新事物
都只係爭取緊保留原來嘅東西
可惜 現實 就係一步一步被人去剝削
係委曲中求存 係打壓中發聲
有時候 真係好攰
有心無力 無力感 一直佈滿心頭
果一種曾經擁有 然後消失嘅感覺
好酸 好心痛
我寧願 從來沒擁有
我寧願 不出生在此地方
到底我仲可以講幾耐野 到底我仲可以享有幾耐自由民主嘅權利
我唔知
我真係唔知
而無退路：

請6月9日 大家上街 作最後一戰